社會信用評分體系＝中國放大版TU

如果你試過俾TU個分搞到雞毛鴨血既
你一定知呢樣野有幾撚恐怖

TU低起黎你真係唔洗旨意申請信用卡 借錢
有唔少人因為TU低借唔到錢走去借大耳LOAN
而家中共仲想全面放大

TU係咩

有人咁講話我哋出師無名
可以點

五大條件加一小訴求點睇
5+1

社評級係要政府回應同解釋咩事
先等多啲人知咩事
如果佢唔對唔
即刻加落五大條件到

聽講燈柱變左做升級活動

環聯信貸評級
如果低分會搞到你申請唔到信用卡
借唔到錢
做唔到按揭
洗底需要五年時間
你google一下評分過低個班有幾慘就知咩事
如果換成中國mode兼擺落個人日常生活真係不得了

而家要利用燈柱同身分證黎煲大件事
佢而家燈柱係不停起緊架

睇左 但可能因為我太細 有啲唔明
係個個人都有架TU？

觀塘 牛頭角 九龍灣 金鐘

有無官網可以周圍比人睇

［特急］智能燈柱is watching you

而家準備埋起燈柱係油尖旺

痴線，好癲